TKO 要set deadline

例如今日3點前唔拉人+落案 就私了 而且 禍必及妻兒

Push

私了who

推

有片影到佢上邊一層 就算佢走左 都係個句 禍必及妻兒